Admin 可唔可以加返個「印牌仔」

好似P牌咁樣 但係入面係個「印」字
方便大家識別印家軍會員
入印牌會員post留言之前必須打呢個表情向印家軍嘅手足請安 同埋向慘過返印度對連登作出嘅貢獻致敬

.

又拉我post 你變咗心

係都加『分台段位』制度==

收手啦

點入會

on9

Babykindgom

我娛台菁英會員

發咩神經

加隻狗算啦

諗得過 幫你pin

我地bk jm ok 高汁

想申請""id特效

加個「印」字要課金

向全部連登會員徵收保護費

好似P牌咁樣 但係入面係個「邊」字
方便大家識別邊家軍會員
入邊牌會員post留言之前必須打呢個表情向邊家軍嘅手足請安 同埋向邊伯賢良淑德對連登作出嘅貢獻致敬

好波

你前世有咩貢獻。。

邊家軍一隻手指數得晒啦

一人軍團

我結盟邊家…